Forever fearless 李斯特城開季討論區

歐聯出線
英超正式開季

😤😤😤

Fearless

今晚我城屌打倒米屎堡

起碼都贏兩粒

中場薄弱

龍門更加 咁窄都俾人入

fuchs

12碼皇者

你地會長摘仙呢

會長唔是宮城咩

2個12m
唔知開心定sad好

成日睇漏人

屌好似無12碼唔識入波

防中太弱
吉祥物同艾馬迪畀人係咁過

mendy又未出得

聖誕前有無廿分都難講屌